
            Phải xin lỗi vì kiểu ăn mừng... ma quỉ
        

            Sau trận thắng 2-0 trước CLB Gatafe tại vòng 10 La Liga, vào đúng ngày Halloween cuối tuần qua, các cầu thủ Barca đã vui mừng tới độ mang mặt nạ ma quỉ chạy từ phòng thay đồ ra khu vực đường hầm, và đã vô tình phá vỡ một cuộc phỏng vấn của các cầu thủ chủ nhà.
        


Cựu chủ tịch Barca lên án Barca!
Cổ động viên phất cờ sai, Barca chịu phạt 
Real thắng tưng bừng, Barca suýt thua
Barca nhận thất bại đầu tiên dưới thời Luis Enrique
Messi đá hỏng phạt đền, Barca vẫn đòi được nợ từ Bilbao
Barca đoạt Siêu Cup châu Âu sau màn rượt đuổi tỷ số
Đây không phải lần đầu tiên các cầu thủ, CĐV Barca phải xin lỗi đối phương vì những kiểu ăn mừng chiến thắng một cách vô tư và kỳ quái của mình.

